不攻自破 機場接機 旅客多過示威者

係機場等緊接機

Push

進化到唔嘅片洗出兵

唔洗出兵*

有車入

有車走

你係想講佢取消哂今日機仲係算正常運作?示威者一個不被捕就令佢取消8個鍾飛機啦日日都係咁佢自殺都唔掂

咪on9啦
令機場癱瘓半日啦
想分化就收皮啦
你影張相代表到咩撚野？
我淨係知現場好多卧底狗

1840 #機場 職員表示機場快線如常服務
市民可如常使用到達機場或離開機場

覺得今日幾成功

下次仲有咁多人？
今次係大量手足拎條命換返黎
上4次和理飛有冇影響到？

只有一個問題，明天是否繼續？

你似想分化多d wo？你係機場邊到啊

恐懼性資訊

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

推 外邊班鬼

又係你五毛

一個330有300人
一個鐘有40-50班要降落

自己計數

現場前線表示機場十點會恢復服務

你預咗係機場訓就另計，否則你留係到托柒?你聽朝已經可以再入

我就係現場既，
所有野一切正常，Last flight 10pm 都有人講埋
你算吧啦， p牌仔
機場好安全呀

1830 清場 清成點

推

返緊機場喇屌 朋友今晚落機

究竟點判斷成功？

散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
岀埋d假熄燈圖，同散水撚文宣
本身大把人收工入去，依家真係多謝你地

2105 接機

問題係你而家留喺度有咩用，已經停晒所有航班啦，如果等啲旅客走晒，你地先走嘅時候，俾人包抄就乜都冇，咁而家策略性走咗先，聽日再嚟過有咩問題？定係你哋想對住空氣宣傳五大訴求啊？

全世界食完飯返入機場

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

以眼還眼 -> 癱瘓機場 -> 癱瘓半日機場
精神勝利黨

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決運輸糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在。

再入去羅

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

721811

咁你咪留囉

自己決定 唔好吹風

佢恢復咪再佔囉
使唔使周圍屌人 好多人真係擔心示威者安危
當然有部分係假消息撚。

個機場又唔會搬

你post圖冇乜用，我post張有用D，連警犬也去做示威者，幾多人去支持

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

[緊急分析]法！不！責！眾！

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

Who’s 黃天龍

咁所以呢位巴打認為要留幾耐先叫ok呢？

日日去啦